20200913 我愛中間淳太

0912 早上 正義のミカタ (左上角）

デモの職質でパニックになり逃げ出した12歳の少女に、武装警察官がタックルした件について

本当に悲しいね。

同日晚上music day～ 大阪東京兩邊走

另外 9月19日 有新節目出演決定

另外 10月3號起 逢星期六west新節目リア突west

兩個節目都係大阪ABC台

咁パパwest是咪就嚟玩完

正義のミカタ成日跟到咁貼，貼到次次都覺得震驚

BTW 點解話老豆西要玩完 唔同台喎
關西深夜節目唔衝突丫

無呀，我見之前老豆西出現之後就話做完特工西
所以懷疑係咪摺老豆西
我攞嚟驚姐，無事嘅

Agent West最後一期玩Mario Kart之後話秋天有新節目取代丫嘛，應該就係呢個？

似係啦